集思廣益 咩叫十二道鋒味

我先
磨碎刀鋒（背）嘅味道

十二種蝗鋒